唔使我哋出手，都藍絲廢中廢老都仆硬街

你睇吓隻匯控，一唔派就喺度鳩叫